### Реализовать следующие программы:
1. Приветствовать любого пользователя при вводе его имени 
   через командную строку (**MainTask1**).

2. Отобразить в окне консоли аргументы командной строки в 
   обратном порядке (**MainTask2**).

3. Вывести заданное количество случайных чисел с 
   переходом и без перехода на новую строку (**MainTask3**).

4. Ввести целые числа как аргументы командной строки, 
   подсчитать их сумму (произведение) и вывести результат на консоль (**MainTask4**).
   
5. Ввести число от 1 до 12. Вывести на консоль название месяца, соответствующего
   данному числу. Осуществить проверку корректности ввода чисел. (**MainTask5**).